中國香港人真係好笑 移民落黎但又要話中國好

咁好唔翻上去住？

仲有中國咁好又唔返上去團聚？

好多新香港人係連登出左post,見到想嘔